[建議] 下星期五六日連續三日入機場和你飛

睇完林鄭垃圾記招
香港人一定會繼續抗爭

照返香港人日程表
810輪到黃大仙、大埔
811輪到深水埗、港島東

我想講
其實連繽兩個星期嘅六日都有遊行／集會（元朗－＞上環－＞旺角－＞西環＋將軍澳）
基本上全部都係勇武回合
然後都係同一個劇本
遊行－＞堵路／圍狗屋－＞死守／轉場－＞狗射TG／開槍－＞畜龍鳩衝－＞義士受傷／跑唔切被捕

我覺得接下來呢一星期應該係真．和理非回合
所以大膽建議
下星期六日兩日嘅遊行取消
連埋星期五一於連續三日入機場和你飛
順帶一提其實由730開始已經開始有同路人入機場，TG:

原因如下：
1. 心水清都知唔同地方搞遊行都係想開發新戰場，但85已經試過晒
2. 726和你飛做得幾好幾成功大家有目共睹，機場亦係一個好地方（有冷氣、廁所、wifi等等）
3. 勇武咗咁多日，係時候休息下（變身做和理非）
4. 完全符合運動嘅原則：不受傷不被捕

仲有好重要嘅原因其實下面兩個post都講咗，唔重覆了

如果真係識玩嘅，今晚之後暫停一陣勇武抗爭！

最近真係打得太密, 我有野想講下, 希望大家可以望望

歡迎發表意見

1

正所謂一鼓作氣，再而衰，三而歇
宣布咗會遊行就唔好取消啦，取消完要再聚是不容易的
不過樓主不是完全沒有道理，所以大家呢兩次遊行完咗就回家吧，不要死守戀戰走唔切被告近止。

推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推晒所有機場post
8月9-11日
和理非進場